沈門師兄弟吹水區暨拜師區（三十三）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

頭香 \|/

咁嘅速度
遲早一日爆一個PO

\|/

沈門起咗朵越嚟越多人冒名而來拜師脫貧，辛苦咗大師兄啦

最新口號: 加入沈門，不做窮撚

兩張long又要坐下

魯七
你有師父照住
怕咩

又爆post
沈門聲威遠播，無計

繼續淡底

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：英大選結果 或令大市回吐
06月09日(五) 12:09

訊匯證券行政總裁沈振盈指，英國大選正進行點票，文翠珊的形勢不妙，可能未能一黨施政，或要組織聯合政府，現時尚未有結果，但已令歐洲相關業務的股份，例如長和系股份，出現回吐。他預計，英大選結果將令市場出現回吐壓力，但震盪未必太大，現時應該關注下周聯儲局議息結果，以及內地憧憬A股入摩或會令大市做好，他認為中資金融股值得吸納，但要小心為上，勿過於進取。

吐佢老味吐到上去262唔該!

又要坐幾格牛
好彩換左隻遠d

等陣食完lunch加先

咁撚忍得？

有咩辦法 唔通硬上弓
佢都會幫我打下飛機既

內地憧憬A股入摩或會令大市做好，他認為中資金融股值得吸納

港女 對佢好當理所當然 隨時跳船變心 不了

幫你打飛機都唔上埋
你勁呀

今晚第一次落蘭桂芳 一個人 有無師兄去過知去邊間清靜d
去等人 想靜靜地坐下咋
一個人去幾怕比人笑

唔識人俾入場費
陪鬼佬鬼妹去過一次
不了

星期五晚邊有靜

唔靜唔緊要 坐吧枱自己聽下歌睇手機得唔得

德文幾似英文 學過a1.1

學日文，到時你係搞亂中文，唔係英文

叫大師兄陪你打獵啦

新城池上香 \|/

中文本身都唔太好，無乜所謂

挑！
d女知道我地係沈字頭
就自動扒上啦！

試過問老母「今晚咩食」

大師兄你去榜住老七啦

外遊中，sor 答遲左

關於switch
我自己有Zelda，12switch, 炸彈人，真漢子，孖車同剪影

有女：真漢子同剪影
多朋友：炸彈人同孖車
多女朋友：12switch (呢隻睇人玩得白癡好過自己落埸
自閉：Zelda

Lego city 好似要load 好耐先玩到
街霸：舊到仆街

傷左十字的師兄，已經咁大隻仲操上身，練多啲下身可能冇咁易受傷，練core 都好過練上身大肌肉(食女除外)
個人覺得cool down 重要過warm up，當然最好做曬

推得咁快，追得好辛苦

thanks 灰兄
真漢子同剪影即係？

btw 玩得開心d

女有2種
一係住家菜
一種係出街食飯

你有錢，出街食乜都得，但食得多味精嘢都厭
但始終住家菜最有營養，最warm，最有家的溫暖感覺

全民地底探險
Snipperclips

岩,好食既街外野大把,周街都係,但係識煮飯煲湯而又煮得好食既人又有幾多個

好多都唔識，我仲煮得好過佢地
但你要有地方可以煮先得，如果唔係要煮晒成家

咁快三十三

大局已定

佢應該唔係真係講緊食飯

con 真心on99

玩稅務改革玩到咁

人大左，發現老婆識煮飯真係好好
雖然都會出街食下快餐

鬼唔知咩
依家好多女都好man 唔溫柔
另冇樓冇高潮

我唔介意間中man dd
但係有時扮下蠢得唔得

e d 食完抹個嘴好走啦

呢啲係食唔到呀，都冇樓

但有啲係真蠢，你又接受唔到

師父
你啲牛食晒糊未

呢啲直情叫佢陪你睇樓，睇完佢應該high到震，再叫佢去開房，玩晒全部av入面所有想玩既野，之後同佢分手，話其實層樓係你打算同新女友一齊買的

隻牛呀

坐緊7格

真係要等大師放左隻牛先 ,
我反手 qq 牛博個回一回

淫獸熊 上番去， 差11格，輸緊1.5 K

係我錯

希望恒牛生性

難度系數十分。
將不可能變成可能的男人

啱啱出左switch
多謝師傅！

邊到出？$?洗唔洗食骨？

公司附近，唔係正價，不過算，反正係師傅買既

師父埋單

夠唔夠.jpg

多啲就好

唔夠呀！d game 頗貴呀！

我都諗住今日出

啱玩就唔係骨
買左咩game

淫獸轉燈, 返家鄉啦

認真呀
要接人走

佢隻愛股992不知所謂，到返我買熊個價

你當師父核電咩，又要燈QQ，又要燈股，又要燈樓，又要燈淫獸，前排仲燈埋波。屌打都要抖下氣啊。

孖車同lego
想收多隻炸彈人同真漢子

師傅快啲唱好qq啦

預左回架啦

推高個range姐

咪係

對唔住師父
我下次唔敢唔信師父喇

今日最後交易日啦，諗住支持下師傅，佢居然咁對我

早期沈門係少人玩牛熊，Gamel 算係第一代係沈門專玩牛熊得米既人，大家聽下佢講。 雖然係遠牛熊（跟沈規）

點解最後?

到期啦，星期一計價

淫獸熊仲有6格見家鄉，大師大師

等緊師傅燈死qq

期指溢價得返咁少差距

落反259

準備搵位入恆牛，我等左幾日

震盪
靠邊站
勿高追

機會嚟啦飛雲

我唔玩細價股，淨係牛熊藍籌，HSI

QQ又咁

你通過唔到考驗
我之前都試過，懷疑師父，瀨到一地都係

如果我冇玩細價股，應該都可以好似你咁每日袋幾K

打錯 , 反手 qq 熊先岩
食左廿格走

師父： LPQQ，賓周都損。

牛我之前就信師父死守
熊真係怕夾死
同埋今次買得幾大注吓

依定近259已經入得，分注入慢慢入

即市恒指有反彈跡象
利申睇k線

我唔識分析，聽師父柯打就買

下次唔好太大注

保持紀律，嚴守止賺

我就係止蝕
我唔想打靶

已入牛，61246 @0.038 20萬股。下星期攻上26200

同牛，不過怕死，60304 打靶位24958

召喚大師同ab

256 都唔近？

係呀

要一嘢直插20天線先到

你會搞到大師兄無心戀戰，前排AB 結婚佢潛左好耐

i see

大師兄一見到聖物就會無事

你好似質疑我

插落256 我期都走啦

穿10天線止蝕都未遲

我地果陣哄左大師兄好耐先出返黎

我都有牛 但岩岩午間師父話下星期大市會造好

求source

淫獸熊仲有2格見家鄉大師燈力十足

今次仆街了 ???

小心為上 靠邊站

終於可以屙煙

我淫獸熊全身已退，好感動呀，屌

學到野

26200啊

師兄平手離場?

係0.142

一隻QQ 頂冚家

等下次再跟師父搵食啦

依家得一堆恒牛
收市換遠啲
唉，要冷靜吓

幾重注？

一萬左右

中壽熊發威

恆指牛

你已通過考驗.jpg 師父都淆青姐

仆街，我信心唔夠 師父，我錯啦

都係果句 盈燈手痕定律：

燈力係有盡頭，每次最多燈幾樣野，趁隻黎

我好記得
上次中移吹派特別息
升撚到我隻熊差$1($92)就打靶 坐撚左50%
我就係對師父無信心止蝕

點知轉頭幾日就跌番落去$86
來回條數我真係唔撚識計...

我有理由相信大戶係有聽3.9

KitKat 你都係冷靜下先 買近牛熊，要本大心細

師兄唔係近牛熊先要本細咩

拎住啲牛靠邊站
等3.9
隻2628真係搞到我

一般係，但係佢想跟量子玩法

岩岩咪講我個黑仔fd嘅
原來佢1點鐘放左隻qq熊 贏幾格 扣埋手續費平手
之後qq就大插多兩蚊 佢贏少十幾廿格

贏少左乃係兵家常事

咁都得

你說的朋友..........

真入室弟子？！

可唔可以介紹俾大家識

沈門有愛，一定會好好呵護住佢

我相信會有好多師兄弟肯俾錢佢洗

打探下師父隻牛放左未好過

唔怪之周末都可以潮吹咁

我會貼一手QQ熊(連手續費)俾佢

又輸錢了 明明賺緊

你好似兩張期？

其實我想問係咪佢自己

係 而家減一張 以防爆返上去 另一張等溝

夾上？

似夾qq同5仔

因為UK?

玩多2個星期賓周，23號收市前會拎light saber 入場屠熊

要求唔高，QQ 夾多1.5 就OK

啲牛坐完

隻牛升緊4格上呀

Fri Jun 9 2017 15:10:53 即市歐美指數期貨 @

名稱 現價 升跌 升跌率(%)
道指 21182.53 8.84 0.04%
道指期貨 21215 37 0.17%
S&P 500期貨 2437 4.5 0.18%
DAX指數 12793.13 79.55 0.63%
倫敦富時指數 7538.27 88.29 1.19%

做乜鳩

選完反而

加注加注

魯七

一早all in了

你又all in

加埋30K牛呀屌

唔緊要 爆上前加返張 就返家鄉

2點左右入左hsbc牛 恆牛 qq call
睇埋3點9睇下過唔過夜

收市前會減磅

我都係！上呀！

same, 會食3分2先

信心返嚟了

市場傳出師父放左隻牛！

大師兄
整張聖物嚟J吓先

80手 61246 @0.04 執緊3K

屌，量子你.....
日日賺日日掌柒師傅個嘴

掛左0.045我食糊先啦各位

我0.039入左
你過唔過夜?

望住沈門閃電俠，連大師兄都目瞪口呆

上唔到0.045 0.044走哂

放係到收市走一半算

我一路掛緊45都走唔到
而加跌番落42屌

賺左就得啦，唔夠之後再問師傅拎
跟師傅長賺長有唔差個一格

唔夠力
一係等多陣先啦

是日收獲
QQ牛 4K
淫獸熊 $0 平手
恆牛 3K
fat fat

又可以call好多g

等下先

參透實戰理論既表表者

今晚Friday night, call g time

快槍手

攞2K call隻高質雞先

再玩落去，師父無樓都送層樓比你

我均注十手牛熊跟師傅
今個月都贏幾部電話啦

更何況量子兄成百十咁玩...

多謝師父今日執左2K, 希望你今日生生性性, 最好講到聽日世界未日就好架啦!

我個本就滾到50萬 但都未夠比首期

今晚想食西餐

得啦！放心！

你簡直就係沈門呂布!!!

你就好

一開始幾多

量子兄係咪都會繼續買61692 QQ牛過夜?

我要樓呀師父
我要海之戀，唔要花之戀

問佢無用
問師父

25萬左右

一倍

走哂，未有位入番

玩左幾耐

未到，但就快，47萬

跟師父先開始贏

無様
小心有伏

今年入門

我1球本到目前先執到24萬

最怕係連登釣狗公

少年英雄

出到嚟唔對路比一舊水佢算啦
跟大師玩 一日手續費都唔止

沈門呂布日日賺
等你洋葷報告

都係大師兄實戰經驗豐富

連沈門樓王都唔夠量子黎

大師今日會唔會又唔出3點9
之後今晚錢錢錢打到嚟又鳩up

咁又唔可以咁講既大家玩既玩法同風險都唔同

互相學習

量子兄出手之快狠準真係鞭長莫及

沈家軍集各家之大成
完成師父今年尾關
指日可待！

2628

近牛熊有得食食左先

2628 d 祝福堅到

各位，我又入番61246 @0.41

重未出3點9呀 屌師父老母

我0.42仲未入到

屌你老味三點九呢

哦！

我仲有20萬股

大師兄

咦！星期五
唔通又走撚左去做直播？

QQ 做乜鳩

唔見有直播，市到收埋，四點都仲未有三點九

唔做淡啦
做淡要好有信念
我要問師父拎多啲先

Qq不嬲即食麵黎
唔識玩牛唔係可以跟師兄門賺大錢

嘩
收市後勁假搞到咁

痴撚左線呀

恭迎大時代2.0

有無走呀朱自師兄

我今日281.2都買咗手呀

無，因為算係勁假前最低位入，邊撚到勁假會假到咁

今日搞咩尾市咁撚廢
上機前我仲幾開心

根本勁假時段同夜期都多九餘！

agger

今次真係俾佢玩鑊金

下星期qq佔恆指比重改低左
啲追蹤指數個啲基金係尾市散貨都好正常

唔緊要啦
我之前都有買落

不過我又唔怕既，有成$11 走盞，星期一先算
都係果句，輸咪捱下麵包等月尾出糧

我有幾皮嘢蟹貨細價股
都唔知點好
以後唔買細價

原來改少700 含指比重

怕咩條下影線咁長你都淆青

無驚過
正股嚟

係呀，對QQ 自身影響應該不大，對含指影響應該大D

要指數升就要掃埋其他

我成個倉剩係輸兩隻細價....
其他都用本多終勝大法贏錢

下星期一定要殺到261

目標262

我諗緊係唔係應該賣晒佢拎多啲買牛熊
今日2628
我星期六日要反思吓

穿261就加
262就賣晒佢

淨係改少700??有冇改多並他??

當然有，詳情上含指個網

嘩 勁假玩到個成交又爆千

QQ減成1.78%都幾多下

Page3,4

今個星期損手，下個禮拜追番

仆街，未有三點九。九成上電視做節目。而家我右邊眼眉挑。淆淆地

九成係東網

終於有LIHKG AC 正式入門！
各位師兄弟請多多指教！

睇到兄台個名，足見誠心，稍等大師兄，我去叫轟屍打雜總務沖杯嘢你飲，tea or coffee?

大師兄同女親切交流緊 等多陣

魯7有冇chok下，師父有咩貨渣係手？

無三點九點chok

pm師父啦

上浪頂

師父呢個係浪頂1,仲有2...N

qq牛朝早放曬（+96） 175牛又走曬 175正股走剩少少 家陣瑞聲牛（95蚊左右入） 平安牛 4字頭果陣入 呢隻坐到55先走

今日 12:13 港股直擊 香港財經 即巿股評
【短片】沈振盈:恒指呈上升楔型形態 留意會否突轉勢

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，市場對於近期的負面消息只是略作反映，未有出現大幅度調整，認為是季結性因素推動大市持續創新高。但他提醒大家要留意下星期美國聯儲局議息後聲明，會否談及更多縮減資產負債表。他又指出，大市呈現上升楔型形態，日後或會突然出現轉勢。詳情速看短片！

師父又運用他最善長嘅技術分析

唔撚係確定升浪呀嘛？

冚家剷啦，探子要速速打探

佢完全無好肯定咁講話升

即係頭盔啫，唔撚使理佢

又黎星期五想轉身 空倉過weekend

有冇人記得個ta係講後市會升定跌，跟左師父已經唔記得哂

他又指出，大市呈現上升楔型形態，日後或會突然出現轉勢。詳情速看短片！

又或會 屌你老味

屌呀？又係星期五收左市先9up d 咁既野

【睇直播】金融市場立立亂 食住花生睇Show (17:30)

【東網專訊】英國大選結束，執政保守黨議席未能過半數，將繼2010年後再次出現「懸峙國會」的局面，匯市係咪風起雲湧？

沽空機構今周密密出手狙擊香港股票，係咪反映香港股票市場監管有待加強？今集《中環剝花生》搵來匯市專家文錦輝，以及神級股評人沈振盈、涂國彬一齊食住花生討論！歡迎網民加入發問！

詳情請click入以下連結度睇啦！

1. ontv東網電視直播網站：

2.《 東網／東方日報》facebook專頁：

3.《東網Money 18》facebook專頁：

4. ontv東網電視財經新聞：

百份報潤鳩師父「神級股評人」，屌佢老味講得出依啲嘢就唔係人.jpg

熟讀實戰理論不會窮

神級即係神級

本週籤文：大市呈現上升楔型形態，日後或會突然出現轉勢。

262！

阻力圖一直都係262

你地只係見到表面
好似Man vs. Wild咁，勁既唔係Bear Grylls
而係渣機果個攝影師大佬

師傅可以出神蹟，對家大戶既操盤手功不可沒
係QQ未降低對含指影響力之前，都可以做到QQ升含指跌

每次睇wxxmoney，見到陳X龍都火火地。
陳，曾經推介原生牧業。
憑我記憶，當時標題同內容，大蓋係：入貨等砌，目標價1蚊。
我當時有貨，平均價0.4入。
我見到陳咁推介法，我見0.6即刻出哂。賺1000蚊左右離場。

陳根本係典型財演，推左轉右。
而家原生牧業，長期0.4徘徊，未曾見過0.6。
陳，可恥。
都係師父抵錫。
好似量子兄咁，買對家，又執錢。

好！開始！

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

入門禮物

禮成！

大户操盤手加師傅就好似周星星同達sir 咁，完美組合

樣子兄有無諗過入門禮品，除左數錢機之外，仲送埋白花油呢？
世上有好多阿寶

師父嘅段數又高左一級

但唔老黎喎
我地要對新入門嘅兄弟有信心！

沈門最近多左好多弟子師父一定好開心

依家去個call g, 今晚番去聽$$$打到嚟

等你個西餐包膠報告
Happy fucking

得罪講句，大家都好垃圾

搵到好野走嚟炒格仔，自己搵下下面兩個依家幾多錢

大家都覺得量子好勁，但一睇有耐性的人……

不過我好早都放左

呢到好多人明明唔係好適合炒近牛熊，都要死走去炒，自己諗下炒左咁耐賺定蝕多
唔啱做咩要死衝入去

自己反省下，輸左唔好喊，因為係自己on9

我之前玩都輸埋輸埋好多，好on9咪唔玩囉

安安全全又唔係賺唔到錢

我決定左strong hold 到28000

可惜我本唔夠大

世人見尾水越嚟越撚長
都放下猜忌入門

搵隻啱嘅牛仔，係牛市中放一個月好過炒格仔，你地收手啦

半年最低消費
瀨起上嚟.............

如果唔賣，多左一倍啦，你有冇用果啲錢賺多一倍

BTW 我依家用富途免佣，買左萬幾七蚊牛佢收我6.84
有時間考慮下轉，我都改用佢嚟做交易

其實各有喜好啫

最緊要大家玩得happy

我見到有啲人好似之前嘅自己，認唔住想屌下

sor 佢地有自就嘅方法，我唔該應逼佢地跟我

如果我今個月最後碌到100k，就搵隻遠遠地既QQ 牛坐番一頭半個月

我都諗緊係咪唔岩玩牛熊

星期六日好好諗下，我未必喘，但你都要面對自己諗淸楚

清哂牛熊，睇住呢到師兄弟玩，但你唔可以出手，忍到手一星期咪岩玩,忍唔到就算啦

holy shit!!!!!!

灰二師兄，對唔往！係我錯！

即係點呀，睇唔明
09 Feb 2017: 0.059
09 Jun 2017:0.28
4.74576倍？

[member]
雖然個excel只係60903一隻，但係中段開始其實我係換左幾隻近返啲既
計埋果啲，賺係多過60k既(20k本)，不過唔係多得去邊 仲浪費精力日日trade

我終於明點解大師兄可以日日call g唔睇市
聽講大師兄由1萬幾點開始買，冇走過[/member ]

但60903 而家係0成交wor 真係比你hold到咁耐未必成交到

打電話叫券商開盤 佢一定要開價比你 不過未必係靚價

我之前單挑，得我一個街貨都有出買入價，冇成交唔代表佢唔出價收返

呢到好多人明明唔係好適合炒近牛熊，都要死走去炒，自己諗下炒左咁耐賺定蝕多
唔啱做咩要死衝入去

自己反省下，輸左唔好喊，因為係自己on9

我之前玩都輸埋輸埋好多，好on9咪唔玩囉

安安全全又唔係賺唔到錢

我決定左strong hold 到28000
[/quote]
如果我今個月最後碌到100k，就搵隻遠遠地既QQ 牛坐番一頭半個月[/quote]

懺悔
尋晚夜期美股都升，一片唱好
揸左牛諗住發發，點知望住條即日下降軌好撚灰，中午時止蝕5k
午後跟返量子師兄入市，食返上水果浸平手
但一來一回費時失事個人都唔開心
睇來真係唔岩玩即日

細價股真係害人不淺
隻275
又未跌破我個心理止蝕位
但係唔斬又hold往一大舊錢

黑氣石，邪吓佢先

撚屌出沒注意！！

block撚左，唔講唔覺
追post只見一行紅色影

cc台啱啱見到，轉過嚟

【東京試玩】成人 SOD VR 店: 超好玩…嗚呀!! (有攻略)

im back 趕緊番屋企沖過涼聽$$$

師父轉軑都轉唔切咁

睇師父 9up

轉軑

各位師兄弟，我屌師父老母！我考完筆試啦！！！

睇升？

師傅up 乜？

師兄弟雲集大廳, 靜候大師轉軚竼音

師父又祝福淫獸

小七月去英國

想問下唱英鎊邊度抵?

上左網睇

HKD唱GBP 係睇買入定賣出??

接受唔到由店員手上攞飛機杯

一見到美股咁

道指升到癲

有一刻諗做咩唔買多啲牛
算
有師父
分多十注贏好過

襯星期六日思考下先

我都係
仲有女朋友星期一去完歐洲返嚟

琴日今日都損手,搞到有D怯

搞乜
有信心唔會賓周都損，仲可以Hj好多次
我2628就係
算
用盈利去證明師父大能
係我太重注同升市買熊搞到我通過唔到今次考驗
其實2628幅圖做到個底出嚟
今次之後，真係唔撚睇圖，屌，睇圖用嚟搵位入算

我都係

係唔係太高買牛？
一係就唔怕hold
一係就分兩三注
會好啲

師父好似係
10推7輸 定 10推9輸？
都有3/10或1/10機會要俾錢師父

所以細注分多次

好彩收市入番牛，好期待星期一

沈門無限派獨立島奇幻宮，一百零八位師兄弟，雲集忠義堂，靜候師傅玄關奧旨

大師兄呢

師傅講乜

多謝佢個上升楔形啊
無記錯上升楔形係指有機會隨時插水
即係睇淡

都怪我對師父唔夠信任

開始啦 師兄弟各就各位，準備聽聖旨

男人唔瀨過嘢...
試一次就知要跟師父
仲要跟咗之後唔好質疑

師兄弟im back

我記得有人同師父同路輸左幾皮，入黎屌尻師父

師傅：26600又如何，好勁咩

師父講黎講去都係個幾樣重複

一切皆虛幻
聖物為最高!

唔好買牛就得

果然係一條硬漢!

要夠信念

大師兄，依句係我打錯，係26000

師傅話二萬六千一 , 二阻力

師傅：我鳩up下，下個阻力27200

好似係，聽日聽重播confirm下先

師父愈串，沈門愈強大！

嘩!屌
等我仲咁開心
差d走去改聖物

師父：如果爆上262再企穩橫行幾日再爆多口，無計啦就要睇272

我聽到師傅講 27200

唔撚係話？
又講咁撚遠？
呢兩冇得打交叉
我已經流緊口水鼻涕

破 26200 聖物又要 UPDATE 到 27200
辛苦大師兄了

師父 我想去秦國

又全年頂位.jpg

破26200 師父仲要up 千點，佢真係好關照我地

唔係咁睇少我丫.jpg

信鳩錯佢隻小牛牛

睇黎 32000 大佬不是夢

師傅：下星期我要唱好樓市！我要買樓

魯七 唔好唔開心，師傅會十倍奉還。佢借你d 錢買煙姐。

師傅：睇下我係咪咁燈可以隊爆樓市

沈門無野多，係錢多

VicF師兄！走鬼啊！！

師弟...你竟然唔知師父對樓既歷史？

星期一開始搵位吸牛

到底乜鳩嘅節目？
策略王？
搵唔到

如果真係27000真正囉

聽到2個數27200, 32000

仲有好多水位
不如拎啲錢買遠牛放係到

屌 星期五晚太子d bar咁多人 唔敢一個人入去

魯七
下次包場

要揀岩，有d 幾廢

星期五好難搵唔爆既酒吧啵

天文臺道有啲好靜

師傅又唱好人仔

師父前排先詬自己好勁，話左人仔會升返

仆街
呢排高息拎晒啲人民幣去做定期

Btw Nasdaq 咩事跳樓

27200
短期破262

Amazon

唔知聽緊直播個246人有幾多個係師兄弟呢？

河馬

點解大師神諭好似講聖經咁, 成班弟兄信眾唔同演譯

一說27000
一說26600
一說26000

好Q亂呀

貪粒糖..

要等人
日子唔岩啊 平日既話都可以走入去自己坐下

食女？

算啦
老母啲人仔唔會換做港紙

邊度睇？

希望有聖徒可以搵出真相...

聽師兄飛鴿傳書收到最新消息後 27200 秦國有望 多謝師父

唔好咁講

多人但應該都有位咖 今日有波睇咩？ 入去話要個靜啲嘅位傾計囉

上面有link facebook

係就買d 好野比佢，有師父包底唔驚

自己一個飲咋打算 去接人

師父一早比左錢我去買 唔係都無發展咁快 多謝師父

師父就當我地係仔一樣，要咩都會買比我地

我上次隔離枱都有個男人自己一個聽自己歌係到飲 會唔會就係你？

我未試過自己去飲呀 去親都同fd同事
平時自己飲會屋企慢慢歎 清酒白酒威士忌啤酒

食左個俄妹，識講中文，好撚正 。$1800唔算太貴。白滑pink lin

波點

老七，雖然有師傅，四百萬都唔係問題
但係，都記住戴套

乜鳩嘢 讚地產商發財立品

師父做乜戀

緊？

9up mode

我覺得OK

等佢18 先啦

下

最撚正顏射，再BJ

唔洗驚 差一年姐

有無條女既概念圖？

聽再咁耐，師父都係睇淡

有啲想買MacBook/surface pro
Sor，淨係識打J唔call g

好在無轉身 期都走唔到呀唔係

Imac 一萬咋 對師父應該無乜難道？

咁又無理由賺一萬就洗一萬
我咁想贏多啲因為想年尾去外國洗

買電動飛機杯試下

冇，朋友wechat介紹，做開熟客，要唔比電話你試試

飛機杯？？？？？？Call G啦

Share please

今個星期師父J樓價

有冇TG

過唔到自己個關 好似對女朋友唔住 可能再大啲就唔同講法

有女唔好啦

請女去旅行

儲緊啲假辭職拎錢

我都有啦 咪又係咁Call，同居緊4年，屌到悶

量子你幾大

28

你幾大？

想知哩度有幾多人30歲前已經搵到一百萬

24都未夠

VicF

同居都偷食到

買樓好似買菜咁呀嘛

可能佢條女成日返工

why not? 一句今晚夜d番就得，不嬲冇過問我私人野
連我跟大師佢都唔知 冇話比佢聽我搵咁多

32000係上年2016年阻力圖嘅大佬。
師父今年2017年又提起 ....

1)師父一定有留意開上年舊高登2016年張阻力圖。
2)師父今年又提起，莫非想叫我地一眾弟子完成上年未竟之功？

試過一次，番唔到轉頭 又有新鮮感，同埋有D野女友唔做

破32000

遲早你都飛佢啦

循序漸進

但係大師兄無得打X會唔自在

應該唔會，入得廚房出得廳堂，佢又對我屋企人好好。
最重要肯聽我話，咩都信我

怕唔怕佢呃你？

師父上節目，暗中傳下軍令：
樣子，為師上年2016年，破唔到32000，心感可惜。今年2017年，你率領沈家軍，誓破32000大關吧。違者立斬。

去到咁
等結婚
我都同我女朋友拍咗5/6年拖
乜都未玩過
不過年尾出走
唔知會唔會分手

仆街 聽唔切五行

我有fd call g, 但其實 性同愛分開好似仲行得持久。

唔會啦屌 有咩呃，處又係我破，租又2份比，佢自己又有野做，洗番自己個份，係大節我會送下野，請下佢去旅行咁。佢有時會陪我屋企人覆診睇醫生。要呃我唔洗做咁多野啦。

遵命！

有咁嘅女朋友 真係唔錯

我知我係Call G衰，但唔代表唔鐘意佢

希望你唔好俾佢知啦 我女朋友話淨係俾我flirt女,唔俾我call g 食煙
屌咩做地盤,邊有女flirt

放心，唔會比佢知

有無巴打知如果係大陸仲可唔可以用渣打個app做買賣？

兩年前試過得

可以，2星期前係上海用過

感謝 唔用vpn都得？

感謝 個陣無用vpn?

唔洗呀
渣打apps好過上網
依家又要用SMS
我一部iPad上其他銀行睇價一部iPhone做trade好過

冇，用大陸中移動。
你真係擔心咪買去鴨記買左中港sim, 50蚊1gb, 80蚊3gb

其實有網頁app版，免sms

掂呀 繼續跟師父揾食 感謝

我係怕要vpn好麻煩 以為會好似狗會咁 block境外

我屌
我次次都用個19 apps

過到自己果關+做得好好睇睇唔比人知咪得囉你地

怕有病呀

唔明 有咩分別？

咁你要轉用啦

android冇trade app

講真 啲雞仲乾淨過啲港女

我都唔call 一來無錢

連去邪骨都唔敢

明白 不過如果渣打買賣完 個saving户口可以即刻更新就完美

好多做地盤都出去玩
我成日聽
茶煙飯炮
我真係無樣啱

魯7收咁第一手資訊，冇錢 ?

佢平就算
好多師兄弟用hsbc bochk
好有米

唔得, T+2，得即日trade好似可以見得番available幾多

我有fd做地盤 唱淫k 唔用套 痴撚線

我無call g

好撚癲

我都係貪平，仲有我渣打出糧。saving又係佢地個到。唔想開個證卷account

我都係用available 嚟睇賺幾多錢
NASDAQ 跌撚到
好彩無QQ牛，但有正股都要挨

唔用套

我有恆牛，唔好嚇我

佢哋個環境真係令到乜都屌咗先
個個都上過去搵食咁
仲要講到反貪之前幾咁紙醉金迷

佢個陣同佢師傅上去玩 不過個次之後佢都無咁癲了

Dj仲升緊

其實都想睇下以前係點 有幾咁淫亂

希望NASDAQ 今晚跌咁多師父會睇淡

我怕你返唔到轉頭
講到啲女多到屌唔晒

淫k有人帶我去過，唔鐘意，覺得好dirty

冇屌到

我成20K牛

262我堅信破硬

我得8k
唔買咁大住
等師父幫我谷多啲錢先

你個本有幾多

女要追返黎先爽 港女 比錢買自己難受

我廢 師父仲跣鳩我

我得4手QQ,3手2800,仲有30K細股蟹貨,20k跟師父咋

你識哄盈

呢排返工唔得閒 失寵
好想轉份whisky bar parttime學野

都好多下QQ正股平均幾錢入

我都想好似量子跟得咁切
我呢排都唔行地盤,因為收唔到

我都係番工炒股冇人理

唔敢亂買...
QQ265左右
好後先追
放係到等師父睇好即放

最煩係同個客開會，會走唔到

一O八個師兄弟們真來自五湖四海, 身懷絕藝, 雲集沈門

全部都係有故事的男人

265都ok啦，QQ好快上300, 時間問題

花滿兄有冇咩故事，你幾大

只要師父繼續出招就得

升到32000
開沈門酒會

我成日覺得根本大戶唔鐘意師父，3.9出親咩都造佢，唔係點會有一個人燈成咁， 計概率都冇咁高

師父撚大戶,大戶都要跟佢

乜美股今晚咁撚廢

34 , 公務員
有四仔, 捱緊騾仔
feel 到自己有中年危機: 時間過得好快, miss左好多嘢(無試過東莞, 無試過老蘭食女, 無試過揹背囊去旅行)

生活苦悶, 返工放工等出糧
係入左沈門之後先見到人生中的明燈, 身心靈得到救贖
希望大師供到2個細路去英國讀書, 留條生路

Apple帶頭食屎

NASDAQ 出事
師父一定J 數碼黑天鵝

EO定AO?

納斯達克綜合指數
INDEXNASDAQ: .IXIC - 6月9日 下午2:16 [GMT-4]
6,220.72 -101.04 (1.60%)

唔是啦, 大學讀水泡, 一鋪牛力, 最岩做紀錄部隊

我一睇Apple Google Tesla alibaba個d嚇鳩死我

咁樣跌都好
做吓調整
不過做啲即市反彈都好呀

都係officer grade呀
我心淡
要出走
去德國讀書/working holiday

好呀, 年青人
年青就是瘋狂的本錢, 趁後生見多啲試多啲, 路就係咁行出來
到你有家有老有小, 你就會綁手綁腳, 好難做自己嘢......我e+ 收工去踢波都要請示, 仲要睇人面色
加油

香港返工真係好撚苦悶
返工，放工，又唔訂時，人生唔知為咩
入左沈門，賺左好左，真係好開心
買到多d野比自己，起碼唔洗為錢煩先
依家希望儲到首期，有自己物業，唔洗租樓，同埋結婚

去WH啦，小弟以前都係澳洲讀大學，好鐘意個邊lifestyle，香港為既係生存，人地既係生活。有機會我都想賺夠移民

兩位都早出嚟做嘢賺到錢
我淨係係啲大白象到Hea
做嘢做到無心機淨係想hea到辭工
呢到無希望
唔走唔得

我怕留唔低
要返嚟就仆街
我要留低做嘢帶埋女朋友過去
所以先想要師父部數錢機

星期一市點睇 巴打們
adr 唔錯

的確係好難，你仲後生，有機會進修下啦，有skills既一樣可以移到民

你睇吓NASDAQ 先啦

道指表示冇問題

巴打好生面口下入左門未

想去德國讀master
但英文program 爆到仆街因為多難民再加讀咗間仆街大學好爛grade
如果我早啲覺悟就好
無得讀就wh由低做起，再諗讀唔讀書

岩岩入 以後多多指教

回咗好多啦

e 度無巴打， 大家都係沈的兒女

只以師兄弟相稱

收到 師兄

Apple跌4%

定啲黎 收市前希望拉返下啦 影響唔大

WH好難留。。。我知好多人都想用依個方法，但成功又有幾多個。最易係讀書。

DJI Day low埋
On9

要讀書就襯早，過左25/26要讀就好辛苦，咩都難記
利申：就24,記憶力衰退中

我知呀
起碼wh我可以一路搵錢同學德文
其實德文先係最緊要
唔同澳洲，競爭大
德國真係識德文就有機會

同年

聽日你搵大師兄搞埋d入門手續啦，佢訓左啦 冇數錢機點賺大錢

跟住星期一睇完實戰論理跟師父就禮成

有冇wts谷個啲要齊吹下水

要吹就上嚟，我地冇谷

有沈大師 冇窮人

我會同我個仔講，玩耐啲玩多啲，唔好咁早結婚
不過真係遇到，就要握緊，純種，心地好港女買少見少。

原來nvd俾人狙擊
師父收到啦
快啲叫人沽科網

送佢去外國就唔洗咁慘
中學好送啦
DSE先送遲晒
利申：秘撈補習

有冇mac jj講下，mac用嚟做文書o唔ok?
只做文書出邊部好

真係咁惡劣 我已經報直資諗住避得就避
話時話，師兄地盤打滾，做個職安真漢子又兼職補習，真文武雙全

mac jj
得macbook pro同imac 4k/5k j得過
文書macos真係好好用

無mac但係知mac用ms office 會移位
要用就用返osx送啲office tool

用緊mac office 2016，完美兼容
用iwork先會移

咁叫佢考IB
貴都要考，考DSE好輸蝕
IB yew chung level 13 一年依家好似140k
每年加
你唔係讀international school純粹直資無咁貴嘅
唉，我都唔想做地盤

香港依家真係越來越差，早走早著，走唔到求個天俾你早日投胎好過。

師父退休，就係我地賺夠移民之時

好似太遠
你個仔應該無咁大
總之唔好跟香港教育制度
累死自己個仔

走唔到我唔會有小朋友
養狗算

MacBook/air/pro,只做文書有冇話出邊部好，最多都係玩爐石同睇1080av

我係日本撈唔掂就返租國服役算

唔好air
垃圾嚟
Macbook就輕，但文書夠
想買好啲就MacBook Pro w/o touch bar
唔好買有bar
個keyboard 壞好多次

係日本都好辛苦

NASDAQ 彈啦
連NVDA都俾沽空機構做
痴撚線

點辛苦我諗都唔夠香港辛苦，天氣、空氣、環境、政府、股市，無一不垃圾的

我都想考officer
到時有錢先有未來 做下自己鐘意做既事

買左部有既就到

得米了
好開心 師父求你請我地去轉秦國

\|/"

屌你班友一晚幾百個post，點追呀?

恭喜恭喜
港女一聽到沈門弟子, 登時濕晒........對眼
沈門弟子是公認的奮進青年, 社會棟樑

冷靜啲諗下 香港都重有瑰寶

我都追唔切，老老實實

已經唔追

有求必應
以後不求黃大仙，改求沈大仙

又岩wo, 個個都上香

QQ ADR

花兄，我都有幫唔少學生補過習，仲補到入名校。但香港其實真係好大壓力，入左去成績追唔上又好慘。最理想係讀國際學校，或者本地學校有IB 或者GCE 後者應該平d。如果去外國既想減輕負擔，一般中三四先去讀高中都無問題，一兩年可以屌打佢地。鍾意返黎讀又得，去外國又得，千奇唔好考衰左dse 先去，某d本地U (如我果間）好串，你考衰左dse，外國試滿分都唔收。

早晨大師兄

5蚊

\|/上香

NASDAQ 真係股災嘅話會跌咁少同埋就唔係慢慢碌落山咁啦
一嘢暴插先係

留返200k係匯豐戶口跟師父買正股（keep住張張運籌理財張信用卡，因為免年費同唔超50萬就算匯豐破產都有錢賠），其餘身家過日本搵份hea工跟師父買大方向期指，咁咪唔洗愁生活，去香港食燒味又有得用港幣碌卡

咁有錢
我同你同年都無你咁多

信師父，冇窮人

有冇師兄弟有qq牛過六日？

好似係朱子

又係朱巴

3000股call輪only

星期一跟大師再買過

係

朱巴食咗轉大嘢
唔怕啦

200000股61692@ 0.177

都幾大注吓

我入既時候qq 仲係281
係到收市勁假d 仆街先造落去
如果唔係有成$14 水位，都安全
而家⋯

信師父
睇實啲唔好打靶
I know that feel

如果跟adr 就有危機

NASDAQ咁跌法
星期一都要挨沽

我都mon緊呢隻玩轉身，但應該星期一二先搵靚位入

淨係贏錢先感覺自己存在

有少少後悔做乜281.2買多手
拉高咗個均價

如果29歲已經怕自己輸錢
抽走晒期指戶口啲錢
40%都係公用股收息
10%內銀內券
10%千年蟹貨
40%cash

會否太悶太淆底

我覺得我由二月起 跑輸晒成個升浪

對我黎講，贏錢當然開心，輸錢都會灰
但當身邊少左個女朋友，自己又唔算大洗，而家又無咩特別想買咁
多一萬少一萬我都係咁生活

每個人都有自己嘅憂慮
我都有一次期指輸成15k搞到我down晒
問師父拎得返啦

btw 用左渣打咁耐 而加先知有網上trading apps
唔洗sms登入

哩一年就係唔喺香港收唔到sms 邊度都唔敢去

慢慢啦
有女朋友都有好多嘢煩啦
我無女朋友啲決定可以決斷好多

終於明點解量子用渣打都可以咁快

有又煩 無又煩

無又煩 有又煩

btw

我舊年好急燥，一跌多幾格就忍唔到要止蝕再反手，結果兩邊夾死，眼白白見住原本隻嘢翻倍
兩個月輸左40k 左右

結果入左門同調整心態就基本上無乜點輸過

自從跟左大師之後 我就好少用錢溝女
當你知道可以用一蚊跟大師買到變三蚊
就算你贏左 你都唔會想用嗰三蚊
因為你知道可以變九蚊 廿七蚊

入沈門就好似跟胡師父咁
唔單止健身仲要健心
跟師父唔單止贏錢
仲有耐性
信師父就不會輸

我女朋友好慳
先搞到我想贏多啲

我上深圳打個飛機都唔敢去呀

我兩張卡 一張csl 一張支拿移動
我渣打登記csl
公司個位剩係收到csl 4g收唔到2g
有時用爆左data要轉支拿移動
我要行落街收完sms再登入

我搞到要用個on9 iOS apps

最緊要輸左搵得番

每個月拎份糧跟師父

千年蟹貨賣左佢啦，唔係又放多千年再入地底

做咩要留咁多現金？

師兄，為自己做好準備，今日冇女，唔代表第日冇，唔女搞到自己賭徒咁，係女都走啦

由22000開始一路覺得無理由升上嚟26000
到今日 我相信個原因各師兄弟都知點解

我本來都唔信
一個老本 一輯沈雨之聲就信左

咁我又唔會俾人知太多我炒股既嘢既

VicF話追唔切，咁我再post

VicF師兄！走鬼啊！！

師傅尋日live: 可能我會試下下星期唱好樓市，甚至買返個單位玩下

堅定流，啲發展商會唔會買凶殺人

堅 我聽緊
佢話發展商好憎佢成日唱淡
我講你地唔信 我下個禮拜就唱好佢

算啦 牛仔佢又食到糊 3333又賺左成千蚊

樓冇咁易走得切， 最快都要45日，師父咁講想燈下啫，未係土地註冊署見到沈振盈三個字，或者間公司唔係沈振盈持有唔使驚，就算燈咗20%落去咪比人上車，未嘗唔係好事，對我冇影響，收租佬本來預長期，跌咗有租收冇問題喎

大師兄成日貼嗰將樓市「開始爆破」圖激嬲師父，邊係發展商，+X哥最鍾意師父講樓爆

跌20%.....唔驚崩盤咩？

ADR跌140 點 仆街啦

冇走QQ牛？

無走

尋日仲有人後悔冇加注

期

除非開市直插$10，唔係都應該走到
走唔到都無計

跌咗可以升返，樓係半商品，係實物，有成本，跟通貨膨脹，2016年公屋單位一個建築費87萬，私樓4000/呎建築成本，全部未講地價，除非香港揾唔到錢，咁會變成底特律，否則靠金融業外向經濟一定催生地產，服務業靠人力密集，就有住屋需求，跌到低於建築費冇人起，03年sars時活仔焗豬扒飯21蚊，今日46蚊，你話會唔會去返21蚊?

股票同樓分別係，股票虛無嘅，非實物，冇通貨膨脹反映係價值上，一隻股票1蚊同100蚊對於公司營運影響好微，5仔130蚊同29蚊都試過，對佢實際影響唔大，股票價值在於噏得通有人信其「未來」，發行股份理論上係無限嘅，而土地係不可再生嘅資源，呢2樣就係分別

樓宇收租同股息分別係，收租佬係財產上可以100%控制，而小股東冇法控制上市公司派唔派息/派幾多息/供股，有人話5仔派6厘乾淨俐落利落著數過收租，唔係嘅，因為租金可以跟通貨膨脹，今日3厘唔代表十年後都係，以我第一層2012年尾買2球，當時市值租金7000，而家10000，滙豐都係6厘，

Adr跌60幾咋喎
係qq跌得多

ADR 未必準既

有20k恆牛 諗緊星期一點部署

我都有好多恒牛 我打算keep

如果佢一野插400點 就會收回 我諗唔會插咁多掛

做定止蝕啦

可能又玩U型呃貨

你太睇少師父
唔止開始
直情係正在爆破中！

2010年08月17日
實戰理論：樓市泡沫正在爆破

..........筆者用得「隨時爆破」，在時間性方面當然是指短期內。講得「隨時」，一定不會是一、兩年，現在看來，樓市應已見頂，泡沫「正在」爆破。

我諗家誠哥都係靠師父致富 睇淡咩行業就成個買起 我都想多d本

DJI係升嘅
係NASDAQ 食咗屎
所以700 2018跌硬
其他可能唔郁
恒指最多跌一舊

到晏晝美股指數期貨開始有啲料到就會決定方向
利申：鳩估

最終目標討伐 32000

大師嘅倉>實戰理論>午間教路/3.9>五行鳩估

我咁樣排啱唔啱

好似我

對！

倉>實戰=3點9>>>午間>>>>>>>>>>>>五行

sorry fake咗上面個位師兄

但師傅個3000恆牛好流

師父心態先係最緊要

心態決定境界 師傅信念強

聖物>倉>實戰=3點9>>>午間>>>>>>>>>>>>五行

屌你地驚閪咩，我d qq 牛267.88 收回都未驚過
師傅話一就一，話二就二，幾時fake 過大家？

270都有阻力啦

聖物先係重點，萬九到宜家，睇住d 交叉一個一個打落師傅d 數字上

好耐無做過手語！
👌🏼✌🏼👌🏼👌🏼👌🏼

👌✌👌👌👌

手語集氣

仆街又玩爆個post 攰死大師兄

沈門壯大 大師兄都會高興

有本事就一日爆一個

嘩，同一眾師弟講手？ 殺！

連gif都夾

夾爆佢！！！！

大師兄叫到點都要比面既

收到
今晚爆咗佢

留手
恐有辱師門

唔好咁撚睇少我丫.jpg

不敢辱沈門之名

恐有辱大師兄

👌✌️👌👌👌

比師父知道d 馬仔唔聽大師兄講，佢嬲到熄燈就仆街

屌啦星做乜連禮拜六都會爆post

唔好講咁多，快手整爆佢。

一日兩個post 都得呀

👌🏼✌🏼👌🏼👌🏼👌🏼

有冇巴打知xact comm呢個收費係咩黎，利申用HSBC ebanking ，唔係經紀佣金黎

👌🏻✌🏻👌🏻👌🏻👌🏻

師傅，我啱啱係信和爭人幾k 呀

係買入個張單到有，但真係埋數佢又冇扣，到底乜鳩黎

無問題，徒兒盡情拎

幾錢？

買左咩

訂左兩隻game，一隻figure，一部超跑

有師父在，超模都無問題啦

星期六都爆post
想做撚死樣子大師兄呀

200蚊，我都係買牛熊多 到底咩黎

無錯
不過師傅可唔可以再睇淡QQ

係就快d
趁我食緊事後煙得閒

你仲想師父點丫

可以加句沽QQ

唔洗主力咩
主力快d好喎

最好tim la

存倉費？

存倉費？5蚊一手最少$30最多$200

又要追post

我覺得星期日都要爆post

街機隻FF真係好正點解香港無

Dissidia?
以前psp 唔係有咩？

係呀 psp玩到厭啦以前已經
街機呢兩日玩左 模式變左3打3 好難玩但真係好好玩
啲角色仲要超高清

有d 後悔上星期無玩tim

下年ps4會出 師父

部switch買完放係到多

我諗如果無friend 一齊玩既就會係

要埋DLC, PREMIUM MEMBER, PSN年費

我等7月先買，呢輪拎返部psp出嚟，但係用gba模擬器玩綠寶石

我而家導緊多d frd 買黎孖車/ mon hun/ 聯誼

孖車睇人玩超好玩

我有諗過，但佢埋數又無收到 我第日即走牛唔使俾？

我都有諗過，但佢結數係無扣到200，到底咩玩意？

聽講大師睇好樓市

存倉費我係恆生係分開收
姐係睇交易大數以外另外有收我30蚊
呢邊個description寫sec fee

周五蘋果公司，股價大跌3.88%，創2016年1月以來最大單日跌幅，收報148.98美元，據外電稱，蘋果訂購安裝在新iPhone內的晶片、其傳輸速度低於對手，打擊蘋果股價。另外，facebook跌逾3%，收報149.60美元，下跌3.30%。而ALPHABET亦跌3.40%，股價跌穿1,000美元關口，收報970.12美元。還有亞馬遜跌3.16%，收報978.31美元。微軟相對跌幅最小，但也達到2.27%，收報70.32美元。

有分析指，這輪科技股急挫，主要是由於投資者獲利離場。

我想知師父點睇？
星期一會點？

Source呢？

尋晚 LIVE 話自己成日比人話燈 , 諗住下星期唱好樓市試下可唔可以燈冧樓主

香港日本化is coming了

認真 iphone cpu慢少少 ifandog都係會狗衝架啦
同埋ios不嬲都係體驗取勝而唔係硬件取勝
銷量最後都無影響

利申: an機

600股即賺$60000 揭開碎股兵團 股東會擸禮券絕招

LIHKG @ Android

咁都諗到 抵佢賺

V師兄：大撚獲了

師父即刻會睇好三星 睇淡蘋果
之後因爲外圍再確認淡勢 開始沽

挑～最後蘋果咪又攪到android 平板/手指見唔到車尾燈
2016出既A10+2gb ram要2017既高通835+6gb ram 先見到車尾燈
A10x 屌打所有android 平板

到時睇銷量再升過

冇問題，我買得預輸，捱師父一棍濕濕碎，

樓王

咁撚陰九毒！

睇返之前個d都一直係有寫但無收，另收都冇，都唔知佢想點

睇好三星 到時再爆炸

師父都係講意氣說話，話要買樓玩下。佢撚有錢買樓咩 佢老細都唔肯，中環座物業仲洗要。

btw大家推唔爆個post, 有辱師門 星期一佢又嬲豬

有冇師兄弟用調surface,價錢同macbook差唔多，但好似做文書會方便d,諗緊要師父送邊部會好d

你班友推post推咁快睇都睇唔切

唔追post啦，推得太快

話說師父啲髮線似乎上移咗唔少，早幾年冇咁勁，好擔心佢禿頭唔靚仔

MacBook 可以bootcamp 裝windows
Surface 隨唔到macOS
上面講左d 咩自己參透下

大師兄琴日話夠膽就一日一個post, 挑我地機，留手恐冑辱師門。

mac 機實戰理論？

你買部macbook加iPad Pro仲好
Surface個價仲係咁撚貴
我買大陸平板2000蚊，當然無得比
但成皮嘢買部surface

其實一直都學得係MacBook 到裝window 嘅係咪on9
我買MacBook 一定唔會裝window,要window買其他ultrabook唔好

佢幾時有靚仔過

師父功力最緊要

大膽.jpg

係on9 ga
但係俾多個option 你

同埋早輪單wanna cry 之後你仲對windows 有信心？

主力用嚟做咩？ surface 冇app用，係部有得touch screen 嘅pc，做文書可以拎嚟拎去都放便

禿頭出鏡唔撚掂啊，雖然大家主要睇佢隔離嗰位

想要部輕嘅文書機，最多都係用嚟睇1080p av

死咗部2009mbp之後
年頭換咗部sp4
諗住年尾/下年會換番下一代mbp

SP4作為MS嘅親生仔
但鑊氣都唔少
有d後悔無買mb做替代機

大師兄就爆post 啦，夠唔夠唔夠話我知.jpg

用開win10,有自動更新，又有裝bitdefender ，真係唔太驚

成皮梗係買正經laptop

MacBook pro 啦，AV同文書足夠

surface 3平靚正夠做，不過好似話間廠唔再出個系列CPU ，搞到全部都係pro

Macbook d保係咪同iphone 一樣，買埋care爆mon都係加錢換？

Macbook都夠
唔好買air

唔包
iPhone嗰個叫apple care+
Mac係apple care